政府工停左工有咩做 點解唔去整口罩

懲教就要加工整口罩
其他公墓員就放假
叫人唔好出街每日慳幾個口罩
不如叫你d公墓員每日整100個口罩啦
齊上齊落

蔣議員係時候教大家整口罩

係懲教班在囚人士，唔係懲教班公務員

懲教班撚樣同黑警咪一撚樣

係屋企穿膠花年代 再次出現
整50個都當佢做左野